新一年，大家一齊立志戒丁

而家一月二號 第二日

係咪無哂貨想要新丁圖？

你引誘我唔到既

除非係徐天祐巴打或者係肥絲大隻貼果啲就有機